﻿1. 낙화 (Falling flower)
첫신: 옥상 난간에 서있는 여학생의 뒷모습
-> 점점 클로즈업 되며, 가운데에는 여학생의 모습이, 바깥에는 교회 십자가, 학교가 보임
-> 여학생이 뒤를 돌아보며, 살짝 웃고, 미안해라고 말함 (자막으로)
-> 여학생 머리 안으로 카메라가 들어가고, 여학생의 1인칭 시점이 됨
-> 여학생이 앞으로 서서히 기움 (시점도 거기에 맞춰)
-> 떨어지기 시작. 점점 떨어짐 (시점을 정면, 위, 양 옆으로 변경 가능)
-> 추락하고 사망. (시점은 아직 보임. 떨어질때 물리엔진에 의해 보여지는 곳에 고정)
-> 화면 UI에 "낙화" 라고 표시
-> 카메라가 위 (하늘)로 올라가며, 떨어진 여학생의 모습이 보임 (주변의 피와). 낙화 글씨 및에 재시작 또는 처음으로 버튼 표시

진화
1) 소리 (옥상 바람 소리, 도시 소리, 떨어질때 바람소리, 추락 직 후 무음이 됨.)

2. 화산 만들기
Primalily square로 산 만들고, 꼭대기에서 Instantiate로 Circle이 1초에 3번 생성되게 한다. (같은 자리에)
이 Circle에 RigidBody, Collision을 주면, 생성되면서 기존에 있던 애랑 부딫혀서 서로 밀어내, 산 밑으로 굴러 떨어지게 됨
이 Circle에 빨간색을 주고, 닿으면 에너지 달게함
Instantiate 시마다 파티클 (연기발생)이 산 꼭대기에서 실행되게 함

3. 샌드아트
4. 밤버스 유리창
5. YEN TOWN 게임. 분위기
	동전: YEN TOWN 이라고 쓰여있음


기타)
모르는 사람이 "차에 타" 라고 얘기했습니다.
어디에 타야 할까요 ?
1) 옆자리
2) 뒷자리
3) 운전석